{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014741",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 삼산 다크호스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後5時で、チェックアウトは午前1時です。 未成年者の場合、入室可否を提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生するとキャンセルや払い戻しはできず、提携店の都合によるキャンセルは100%払い戻し処理されます。 宿泊料金は基準人数によって異なり、特殊客室の場合、入室人数の確認が必要です。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 また、提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 入室利用に関する詳しい案内は次のとおりです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後5時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前1時です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊によって、入室拒否が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しはできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊による入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数によって異なります。特殊客室の場合、入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "不利益が発生した場合、誰が責任を負いますか？",
            "answer": "提携店の事情による客室情報の変更による不利益については、当社は責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "入室利用に関する詳細な案内はありますか？",
            "answer": "入室利用に関する詳しい案内については、次の通りです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 214,
        "QA": 361
    }
}